從蘋果廣告公司個post睇得出連登仔係食飽飯冇屎痾既小癟三

要撚鳩連登仔話咁易，只有做啲稍微不尋常舉動連登仔就會胡思亂想，好似毒撚溝女咁，女神遲咗兩個鐘覆就叫晒春一樣

啱呀

老衲俾老婆打

ok

陰毛撚： 平時d人屌下就算，今次竟然叫老納特登開post 屌？ 由此可見我地搵岩方向，背後勢力開始驚開始做野了！

五毛開始大規模出動！
我地應該講中左 方向正確！

開始維穩！廣告訊息已經被我地講中左
想spin去我地on9 改變方向

又維穩啦, 我信有陰謀啦, 呢鋪真係陰謀撚既勝利啊

衲dee

柒頭

老納呢條友不嬲鬼開

你本身就係五毛

全部都係政府打手